（求救）大陸電話卡問題

黎緊返大陸探親
想問下點出電話卡
點係鴨記買張但係又驚用唔到

街邊賣電話卡既就有大陸卡賣啦

最懶人方案：聯通跨境王/中移動紅卡

中國移動同聯通出既一定用到